美股32000點集氣區

嘩屌，一出完個po老美即跌

唔好燈

神燈